時代革命, 大家點理解?

我一直以為嗌時代革命係響應緊《習近平咩新時代思想》, 即係以新時代革除舊時代, 點知依家被人話我搞港獨, 咁唔通習近平又搞港獨咩

定係話人搞港獨果班人, 其實係想搞政變推翻習近平